[！突發！] 和你gay 11.16 直都黎得 溝仔機會黎啦飛雲！

狗衝

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）